覺唔覺得呢隊曼聯好有費sir既味道???

全場壓迫 魔性澎湃 爽阿!

抽撚完未呀屌你老母 贏又抽輸又抽 曼聯殺你全家咩

樓主原來係真利迷

YES 佢利迷

樓主柒撚到

覺